[日經]香港廢老問題愈黎愈嚴重

是咁的，話說小弟今日去惠x買支野飲，排緊隊埋單個陣有條排我後面既廢老向我R八達通儲分，我當時已經揮手示意唔得，然後條廢老再R，之後我已經無理佢。到左我埋單果陣，職員問我有冇儲分，我搖頭示意無，然後條廢老就話有，仲隊張卡埋去，個職員梗係無理佢，最後仲比條廢老閪面

香港本土唔結婚唔生仔，

老化問題只會越黎越嚴重

冰山一角

好痴線 一枝野飲有幾多分

真係好嚴重
周地吐啖，污污joejoe
無禮貌，仇視後生仔

將廢老 send 去西北大開發

嗱，老唔係問題
廢先係問題

點解唔可以正正常常做老人家
係要做死廢老

人格有問題

班廢老強國落黎又冇讀過書

呢班友臨老響無英國佬睇場嘅香港生活，d劣根性出番哂黎，乜身份地位嘅死老野都當自己係古裝劇入面大家族長佬咁惡哂

完全明白
有時想出聲又驚佢扮死狗 比人話我恰老人家

最憎恃老賣老
老人家大晒咩

依家有唔少廢老(一睇落就知係行動不便)搭巴士為左有位坐會走上層r位坐